### Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли. ###

Цикли необхідні для багаторазового виконанння однотипниз задач, або для того, щоб в результаті роботи циклу, було досягнуто певної умови. Цикли своїм існуванням зменшуюють кількість написаного коду, і загалом, значно спрощуюють життя розробнику.

### Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS. ###

Я використовував цикли у попередній домашній роботі, для того, аби перевірити чи коректно користувач ввів данні які я від нього просив. Для цього я використовував цикл while, в якому була прописана умова, за якою цей цикл буде запитувавти імя/вік користувача до тої пори, поки він не введе коректні данні.

### Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS? ###

Неявне перетворення типів данних в JS, це таке перетворення данних, яке відбувається за замовчуванням, за тими правилами, які були прописані розробниками мови JS.